[深夜感性JJ] 放工睇妙手仁心有感

今日OT做到隻狗咁
放工返到屋企岩岩好可以睇妙手仁心
突然之間覺得細個嗰陣嘅生活開心好多
連電視節目都好睇好多 高汁好多

我都知好多野返唔轉頭
人愈大愈多野唔受自己控制
同時間 亦都留下愈多遺憾

有冇人有同感？

好中意佢首色士風主題曲

連首主題曲都特別正